皇家馬德里教練法國球王施丹確診感染中國肺炎！

唔怪得輸波啦